[鬥慘]覺唔覺中產夾心仔仲慘過屋邨仔

講真
屋邨仔
讀得成書又得
而家有sssdp
d專科好似唔太差
讀唔成書
做飲食三行sales
冇人話你
但你中產/夾心
屋企有d
又唔係好有個隻
冇本俾你
讀着乞食科
出黎打份12 13k文員
唔通走去做飲食三行sales
你得
你屋企人都唔鍾意
話就話
咩學門手藝好過
但你中產夾心家庭出世
d老豆老母
情願你畢業做乞兒
都唔想你得中學
出黎整乜整物

幾多月入先算中產夾心？